[冇圖] 冇樣有腿大家屌唔屌？

屌
不屌

我全都要

夠白滑 閂左燈可以一戰

咁都叫冇樣？化妝後會好靘

左 30年前

右 30年後

男人樣

ching 你都食得幾雜下喎

靘呢個字咁深，你都識用，犀利

平胸眼鏡娘好撚正

好撚正

幾靚吖

有少少似許穎？

你中意呢d牙？

...好重口

冇樣？

未化妝都好OK啦
巴打食開咩女啊？

左1

死大陸仔
艷都唔撚識打
skr你老未

+1

呢D好撚淫的

牙你老母臭閪

最加我既

自膠 最右我既

人哋倉頡打錯字又要俾你屌
好豔又係乜撚嘢語法？
你都係收收皮先

不過skr都係要屌

白滑

嚴重風寒？

條大陸條個個post都留d垃圾支那話

好正

瘦到成支竹咁 留番比你地

個印度人好正

俾支國荼毒咁深真係戥佢慘

柒少陣啦 傻閪 衝出黎柒

右一

屌 老閪都屌

呢啲牙應該幾好屌

左一？

咁都叫冇化妝 粉底眉毛個d齊哂啵

呢隻似M系

要識食既先會好玩

左一正

好想深喉+掌摑到流晒眼淚

咁都叫冇樣
剩樣都射硬佢

邊撚到平

有d男人樣喎
不過如果驗明正身都可以一戰

都ok啦

Let me think think 🤔

都唔錯 應該屌

擺到明化左妝啦
男人係咪真係咁唔識分

冇樣係講緊隔離隔離果幾個下話

絲打教下我

呢個好似係之前星期日檔案個個偽娘黎

依個似係con都戴埋
戴副眼鏡黎裝飾
大把女咁樣

明係化左妝啦，你係咪毒撚未試過有女？

表哥？

已經化曬妝啦傻仔

表哥樣

樣都幾好喎

狗也不屌

放大睇有啲似男人

成個表哥咁

據了解，宋如安亦表示香港及內地同屬一個國家，本來就要有移交逃犯的安排批評反對派的說法，很多是污衊、捏造及誇大。據了解，會上有記者提及銅鑼灣書店及肖建華事件，質疑即使沒有修例，只要中央想將某些人由香港送返內地，都會用一切方法，包括司法以外的方法。公署回應指，這些事情過去曾引起爭議，如果通過《逃犯條例》的修訂可以處理問題。

上到床睇鬼到樣咩

搖到腳斷

樓主講緊右手面嗰兩個呀

依個樣好淫喎
咁都無樣睇黎巴打平時扑開個D都勁高質

已經好靚女啦啵

咁都唔靚？

一睇就知有胭脂有眉妝啦

右2我ok

夠白wo

有對腳就叫有腿

咁叫冇樣
樣衰果堆咪要去堆肥

唔洗問
我屌晒

diu!

第一，佢唔算有腳
第二，佢唔算無樣

我要右一

張圖有4個人 樓主講邊個

阿嬋都屌，饑不擇食

豬扒都係肉，好過去.....

我ok

咁靚都話冇樣
屌開咩

右邊賓賓黎喎

巴打食開二次元大波長腿

你話無波都算，咁都叫無樣真係要為條女出頭

要最左邊個男人

好大波

想分開佢對腳，即場係地鐵開佢波

屌硬
高高瘦瘦又白

咁都叫無樣
樓主食開美極？

要有幾on9 先講得出佢無化妝

應該係筷子腳

一定係右邊

啲男人真係唔識分有冇化妝

咁都叫無樣
佢除左眼鏡靚到HIHI

馬鐵?

青頭咪唔識

冇樣？？

我就屌硬
希望你開樣 睇我會唔會後悔

樣都唔差

同蘭茜差唔多 仲想唔想開

快啦

有時見到呢d靚腳點知好撚樣衰, 就覺得好可惜

咁都無樣無腿

不知幾撚正

許愿？

青色

必屌

成個姚子羚咁

咁都叫無樣
Ching食開咩

左一

唔係樣衰就可以一戰試下

左

真

好緊火喎。。。

唔駛錢就屌硬

戴副眼鏡就當人冇化妝 已經化得幾濃下喎

係鬼佢咩

似喎喂，但冇許穎咁撚大波

係連登仔不嬲覺得呢d女 平平均均
自己應該配得上

現實上呢d女 多人追到仆街

有對比自然會覺得好撚正
4個全都要
先屌左1 同右4
跟住屌返眼鏡娘會有上天堂既感覺
之後再屌右3
跟住再屌眼鏡娘

來回地獄又折返人間

連登仔

唔樣衰已經贏啦

右一賓賓同右二大媽就交俾我

內8字腳最正

真係好撚正

呢啲直頭正丫，屌到佢打999添丫

左一定右一

正喎,唔算無樣

最左清純feel
最右鬼妹仔
右二人妻

唔好意思，阻你少少位

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

樣唔算好差wor

有啲似姚子羚

張相影得好姐 真人好撚樣衰㗎

點解會有人話佢未化妝

我要呀

得少數人覺得差 又 想屌姐
大部分人話幾好樣添

樓主都係po 一張相比連登仔劣下j姐
同我地講真人 唔通我地真係有得屌咩

撞一撞啲粉甩矖落黎啦

同埋戴眼鏡唔等於無化妝

個樣都唔差啦

最右 香港30 年後

係連登仔d品味奇怪
依d女話唔正
話正果班女係好純，純到小學雞果隻先係
例如果個小薯茄個童童
成班戀童癖

成班盲撚？化咗半妝啦啵

除左 左二
其他可以一戰

塊面太長馬面

依家咪化妝後囉

準確嚟講係黑青色仲可以解美麗

可惜

真心唔差
師兄平時食開咩野

咁都叫冇樣
燈都唔洗熄 我屌！

呢D大把人追幾時輪到連登仔

下 ok la
又未去到好差
正正常常啦

幾好樣

青頭仔

冇樣有腿係講緊側邊幾個？

好想5p

女人都覺得佢靚女

屌你老母想睇你自拍